有冇人玩槍?

想買枝SNIPER玩下, 以前都有幾支,不過放哂,
VSR 10, L96,

重狙awp camp中門

其實我之前係好活潑果班，不過冇玩年幾，而家咩狀況唔清楚，Fb小左好多group
冇呀，呢排見到novritsch 就想玩翻sniper
想買支sniper gun唔知邊度有路數

VSR10我第一次狙, 然後我買左支KJ M700 GAS, 覺得幾好, , 而家有L96,
不過好後悔賣左支M700, 想收翻

真係好撚正，而家想收翻，不過冇人放，唔通真係要買唐狗vsr10